汽油彈就真係唔可取

但行過講聲屌你老母我就覺得係對等既